究竟而家啲fb page係咪做開研究？

Fb最近多咗好多垃圾post 唔係研究顯示個名咩字尾嘅人特別on9 就係傳閒發現咩英文名嘅人係靚女 轉幾個名又出到個新post 啲post仲要好鬼受歡迎 喂你啲垃圾page冇新橋都俾番少少創意先出黎呃like啦